\chapter{Text}

\section{Regular Paragraphs}

Ut vitae elit blandit, dictum augue aliquam, dictum neque. Integer sit amet eros
iaculis, interdum est quis, convallis metus. Maecenas vestibulum id lectus at
pellentesque. Aliquam dignissim, turpis eget hendrerit ullamcorper, magna magna
consectetur odio, pulvinar vestibulum felis enim in ipsum. Donec cursus pharetra
fringilla. Integer placerat ultrices libero non porta. In id orci in ipsum
aliquet rhoncus. Fusce ornare ornare volutpat. Sed faucibus, purus vel accumsan
sagittis, augue sem faucibus enim, non tincidunt lacus nisi et ante. Praesent ut
nibh convallis, mollis tortor vitae, volutpat nisl.

\subsection{More Paragraphs}

Vivamus vel tortor vel nibh aliquet egestas. Nullam rutrum porttitor placerat.
Pellentesque mattis ullamcorper sollicitudin. Nam et arcu nisi. Aenean hendrerit
odio non nisi ultricies, in consectetur odio rhoncus. Donec cursus consequat
tincidunt. Morbi pellentesque ut sem sit amet sollicitudin. Quisque bibendum
tincidunt quam, eu condimentum dui ullamcorper at.

\subsection{Additional Paragraphs}

Donec mollis purus at ligula tincidunt, sed volutpat purus varius. Vestibulum
rutrum, nulla ac eleifend mollis, libero ipsum tincidunt felis, nec euismod
metus justo in mauris. Suspendisse feugiat eget magna eu interdum. Fusce gravida
mollis mi, eget lobortis neque pretium sed. Curabitur sed mi at quam tincidunt
bibendum.

\subsection{Deeper Headings}

Cras non nunc placerat, egestas nunc non, pretium mauris. Fusce porttitor
euismod nisl quis iaculis. Praesent in lectus sagittis, placerat lorem at,
facilisis magna. Morbi accumsan nunc et malesuada mollis. Phasellus ut risus
tempor neque suscipit elementum.

\subsubsection{Deep Heading}

Pellentesque nec imperdiet erat, eu euismod augue. Donec vulputate tincidunt
quam egestas laoreet. Quisque metus tortor, mollis ac auctor vitae, eleifend vel
libero. Vivamus ullamcorper ante velit, at fermentum turpis gravida vel. Etiam
mollis, diam ac ornare laoreet, purus est dictum nibh, quis fringilla magna diam
non turpis. Praesent dui dui, luctus in magna a, porttitor mattis risus.

\subsubsection{Another Deep Heading}

Interdum et malesuaa fames ac ante ipsum primis in faucibus. Phasellus mattis
sagittis erat, eu volutpat nisi accumsan ut. Cras turpis magna, viverra eget
vestibulum vel, venenatis eget ante. Ut ante eros, posuere sed tortor ac,
viverra fermentum augue. Quisque mattis sit amet turpis mollis tempor. Praesent
semper ipsum eu metus pellentesque elementum.

\section{Stacked Headings}

\stack

\subsection{This is a Stacked Heading}

To get spacing right when sections are adjacent to subsections (when headings
are stacked), use the \texttt{$\backslash$stack} command in between.

Ut vitae elit blandit, dictum augue aliquam, dictum neque. Integer sit amet eros
iaculis, interdum est quis, convallis metus. Maecenas vestibulum id lectus at
pellentesque. Aliquam dignissim, turpis eget hendrerit ullamcorper, magna magna
consectetur odio, pulvinar vestibulum felis enim in ipsum. Donec cursus pharetra
fringilla.

\subsection{Deeper Stacks}

\stack

\subsubsection{This is a Stacked Deep Heading}

Vivamus vel tortor vel nibh aliquet egestas. Nullam rutrum porttitor placerat.
Pellentesque mattis ullamcorper sollicitudin. Nam et arcu nisi. Aenean hendrerit
odio non nisi ultricies, in consectetur odio rhoncus. Donec cursus consequat
tincidunt.

\subsubsection{But This is Not}

Quisque metus tortor, mollis ac auctor vitae, eleifend vel libero. Vivamus
ullamcorper ante velit, at fermentum turpis gravida vel. Etiam mollis, diam ac
ornare laoreet, purus est dictum nibh, quis fringilla magna diam non turpis.
Praesent dui dui, luctus in magna a, porttitor mattis risus.
